Item-ID:  1
Itemtyp: MC
 Angewandte Regeln: 
	{'Regel_Id': 1.0, 'Prämisse': 'Keyword aus Wissen in Aufgabe', 'Konsequenz': 'Erhöhe Wissen um 1'}
	{'Regel_Id': 12.0, 'Prämisse': 'Itemtyp ist Multiple-Choice', 'Konsequenz': 'Erhöhe Wissen um 10'}
	{'Regel_Id': 13.0, 'Prämisse': 'Itemtyp ist Multiple-Choice', 'Konsequenz': 'Erhöhe Verstehen um 10'}
	{'Regel_Id': 14.0, 'Prämisse': 'Itemtyp ist Multiple-Choice', 'Konsequenz': 'Erhöhe Anwenden um 10'}
	{'Regel_Id': 15.0, 'Prämisse': 'Itemtyp ist Multiple-Choice', 'Konsequenz': 'Erhöhe Analyse um 10'}
	{'Regel_Id': 24.0, 'Prämisse': 'Gewicht Wissen am größten und Gewicht Wissen größer als 0 ', 'Konsequenz': 'Annotiere als Wissen'}

Item-ID:  2
Itemtyp: MC
 Angewandte Regeln: 
	{'Regel_Id': 1.0, 'Prämisse': 'Keyword aus Wissen in Aufgabe', 'Konsequenz': 'Erhöhe Wissen um 1'}
	{'Regel_Id': 12.0, 'Prämisse': 'Itemtyp ist Multiple-Choice', 'Konsequenz': 'Erhöhe Wissen um 10'}
	{'Regel_Id': 13.0, 'Prämisse': 'Itemtyp ist Multiple-Choice', 'Konsequenz': 'Erhöhe Verstehen um 10'}
	{'Regel_Id': 14.0, 'Prämisse': 'Itemtyp ist Multiple-Choice', 'Konsequenz': 'Erhöhe Anwenden um 10'}
	{'Regel_Id': 15.0, 'Prämisse': 'Itemtyp ist Multiple-Choice', 'Konsequenz': 'Erhöhe Analyse um 10'}
	{'Regel_Id': 24.0, 'Prämisse': 'Gewicht Wissen am größten und Gewicht Wissen größer als 0 ', 'Konsequenz': 'Annotiere als Wissen'}

Item-ID:  3
Itemtyp: MC
 Angewandte Regeln: 
	{'Regel_Id': 1.0, 'Prämisse': 'Keyword aus Wissen in Aufgabe', 'Konsequenz': 'Erhöhe Wissen um 1'}
	{'Regel_Id': 12.0, 'Prämisse': 'Itemtyp ist Multiple-Choice', 'Konsequenz': 'Erhöhe Wissen um 10'}
	{'Regel_Id': 13.0, 'Prämisse': 'Itemtyp ist Multiple-Choice', 'Konsequenz': 'Erhöhe Verstehen um 10'}
	{'Regel_Id': 14.0, 'Prämisse': 'Itemtyp ist Multiple-Choice', 'Konsequenz': 'Erhöhe Anwenden um 10'}
	{'Regel_Id': 15.0, 'Prämisse': 'Itemtyp ist Multiple-Choice', 'Konsequenz': 'Erhöhe Analyse um 10'}
	{'Regel_Id': 24.0, 'Prämisse': 'Gewicht Wissen am größten und Gewicht Wissen größer als 0 ', 'Konsequenz': 'Annotiere als Wissen'}

Item-ID:  4
Itemtyp: MC
 Angewandte Regeln: 
	{'Regel_Id': 1.0, 'Prämisse': 'Keyword aus Wissen in Aufgabe', 'Konsequenz': 'Erhöhe Wissen um 1'}
	{'Regel_Id': 12.0, 'Prämisse': 'Itemtyp ist Multiple-Choice', 'Konsequenz': 'Erhöhe Wissen um 10'}
	{'Regel_Id': 13.0, 'Prämisse': 'Itemtyp ist Multiple-Choice', 'Konsequenz': 'Erhöhe Verstehen um 10'}
	{'Regel_Id': 14.0, 'Prämisse': 'Itemtyp ist Multiple-Choice', 'Konsequenz': 'Erhöhe Anwenden um 10'}
	{'Regel_Id': 15.0, 'Prämisse': 'Itemtyp ist Multiple-Choice', 'Konsequenz': 'Erhöhe Analyse um 10'}
	{'Regel_Id': 24.0, 'Prämisse': 'Gewicht Wissen am größten und Gewicht Wissen größer als 0 ', 'Konsequenz': 'Annotiere als Wissen'}

Item-ID:  5
Itemtyp: MC
 Angewandte Regeln: 
	{'Regel_Id': 1.0, 'Prämisse': 'Keyword aus Wissen in Aufgabe', 'Konsequenz': 'Erhöhe Wissen um 1'}
	{'Regel_Id': 6.0, 'Prämisse': 'Keyword aus Evaluation in Aufgabe', 'Konsequenz': 'Erhöhe Evaluation um 1'}
	{'Regel_Id': 12.0, 'Prämisse': 'Itemtyp ist Multiple-Choice', 'Konsequenz': 'Erhöhe Wissen um 10'}
	{'Regel_Id': 13.0, 'Prämisse': 'Itemtyp ist Multiple-Choice', 'Konsequenz': 'Erhöhe Verstehen um 10'}
	{'Regel_Id': 14.0, 'Prämisse': 'Itemtyp ist Multiple-Choice', 'Konsequenz': 'Erhöhe Anwenden um 10'}
	{'Regel_Id': 15.0, 'Prämisse': 'Itemtyp ist Multiple-Choice', 'Konsequenz': 'Erhöhe Analyse um 10'}
	{'Regel_Id': 24.0, 'Prämisse': 'Gewicht Wissen am größten und Gewicht Wissen größer als 0 ', 'Konsequenz': 'Annotiere als Wissen'}

Item-ID:  6
Itemtyp: MC
 Angewandte Regeln: 
	{'Regel_Id': 1.0, 'Prämisse': 'Keyword aus Wissen in Aufgabe', 'Konsequenz': 'Erhöhe Wissen um 1'}
	{'Regel_Id': 6.0, 'Prämisse': 'Keyword aus Evaluation in Aufgabe', 'Konsequenz': 'Erhöhe Evaluation um 1'}
	{'Regel_Id': 12.0, 'Prämisse': 'Itemtyp ist Multiple-Choice', 'Konsequenz': 'Erhöhe Wissen um 10'}
	{'Regel_Id': 13.0, 'Prämisse': 'Itemtyp ist Multiple-Choice', 'Konsequenz': 'Erhöhe Verstehen um 10'}
	{'Regel_Id': 14.0, 'Prämisse': 'Itemtyp ist Multiple-Choice', 'Konsequenz': 'Erhöhe Anwenden um 10'}
	{'Regel_Id': 15.0, 'Prämisse': 'Itemtyp ist Multiple-Choice', 'Konsequenz': 'Erhöhe Analyse um 10'}
	{'Regel_Id': 24.0, 'Prämisse': 'Gewicht Wissen am größten und Gewicht Wissen größer als 0 ', 'Konsequenz': 'Annotiere als Wissen'}

Item-ID:  7
Itemtyp: MC
 Angewandte Regeln: 
	{'Regel_Id': 12.0, 'Prämisse': 'Itemtyp ist Multiple-Choice', 'Konsequenz': 'Erhöhe Wissen um 10'}
	{'Regel_Id': 13.0, 'Prämisse': 'Itemtyp ist Multiple-Choice', 'Konsequenz': 'Erhöhe Verstehen um 10'}
	{'Regel_Id': 14.0, 'Prämisse': 'Itemtyp ist Multiple-Choice', 'Konsequenz': 'Erhöhe Anwenden um 10'}
	{'Regel_Id': 15.0, 'Prämisse': 'Itemtyp ist Multiple-Choice', 'Konsequenz': 'Erhöhe Analyse um 10'}
	{'Regel_Id': 26.0, 'Prämisse': 'Gewicht Anwenden am größten und Gewicht Anwenden größer als 0 ', 'Konsequenz': 'Annotiere als Anwenden'}

Item-ID:  8
Itemtyp: MC
 Angewandte Regeln: 
	{'Regel_Id': 4.0, 'Prämisse': 'Keyword aus Analyse in Aufgabe', 'Konsequenz': 'Erhöhe Analyse um 1'}
	{'Regel_Id': 12.0, 'Prämisse': 'Itemtyp ist Multiple-Choice', 'Konsequenz': 'Erhöhe Wissen um 10'}
	{'Regel_Id': 13.0, 'Prämisse': 'Itemtyp ist Multiple-Choice', 'Konsequenz': 'Erhöhe Verstehen um 10'}
	{'Regel_Id': 14.0, 'Prämisse': 'Itemtyp ist Multiple-Choice', 'Konsequenz': 'Erhöhe Anwenden um 10'}
	{'Regel_Id': 15.0, 'Prämisse': 'Itemtyp ist Multiple-Choice', 'Konsequenz': 'Erhöhe Analyse um 10'}
	{'Regel_Id': 27.0, 'Prämisse': 'Gewicht Analyse am größten und Gewicht Analyse größer als 0 ', 'Konsequenz': 'Annotiere als Analyse'}

Item-ID:  9
Itemtyp: MC
 Angewandte Regeln: 
	{'Regel_Id': 4.0, 'Prämisse': 'Keyword aus Analyse in Aufgabe', 'Konsequenz': 'Erhöhe Analyse um 1'}
	{'Regel_Id': 12.0, 'Prämisse': 'Itemtyp ist Multiple-Choice', 'Konsequenz': 'Erhöhe Wissen um 10'}
	{'Regel_Id': 13.0, 'Prämisse': 'Itemtyp ist Multiple-Choice', 'Konsequenz': 'Erhöhe Verstehen um 10'}
	{'Regel_Id': 14.0, 'Prämisse': 'Itemtyp ist Multiple-Choice', 'Konsequenz': 'Erhöhe Anwenden um 10'}
	{'Regel_Id': 15.0, 'Prämisse': 'Itemtyp ist Multiple-Choice', 'Konsequenz': 'Erhöhe Analyse um 10'}
	{'Regel_Id': 27.0, 'Prämisse': 'Gewicht Analyse am größten und Gewicht Analyse größer als 0 ', 'Konsequenz': 'Annotiere als Analyse'}

Item-ID:  10
Itemtyp: MC
 Angewandte Regeln: 
	{'Regel_Id': 12.0, 'Prämisse': 'Itemtyp ist Multiple-Choice', 'Konsequenz': 'Erhöhe Wissen um 10'}
	{'Regel_Id': 13.0, 'Prämisse': 'Itemtyp ist Multiple-Choice', 'Konsequenz': 'Erhöhe Verstehen um 10'}
	{'Regel_Id': 14.0, 'Prämisse': 'Itemtyp ist Multiple-Choice', 'Konsequenz': 'Erhöhe Anwenden um 10'}
	{'Regel_Id': 15.0, 'Prämisse': 'Itemtyp ist Multiple-Choice', 'Konsequenz': 'Erhöhe Analyse um 10'}
	{'Regel_Id': 26.0, 'Prämisse': 'Gewicht Anwenden am größten und Gewicht Anwenden größer als 0 ', 'Konsequenz': 'Annotiere als Anwenden'}

Item-ID:  11
Itemtyp: MC
 Angewandte Regeln: 
	{'Regel_Id': 12.0, 'Prämisse': 'Itemtyp ist Multiple-Choice', 'Konsequenz': 'Erhöhe Wissen um 10'}
	{'Regel_Id': 13.0, 'Prämisse': 'Itemtyp ist Multiple-Choice', 'Konsequenz': 'Erhöhe Verstehen um 10'}
	{'Regel_Id': 14.0, 'Prämisse': 'Itemtyp ist Multiple-Choice', 'Konsequenz': 'Erhöhe Anwenden um 10'}
	{'Regel_Id': 15.0, 'Prämisse': 'Itemtyp ist Multiple-Choice', 'Konsequenz': 'Erhöhe Analyse um 10'}
	{'Regel_Id': 26.0, 'Prämisse': 'Gewicht Anwenden am größten und Gewicht Anwenden größer als 0 ', 'Konsequenz': 'Annotiere als Anwenden'}

Item-ID:  12
Itemtyp: MC
 Angewandte Regeln: 
	{'Regel_Id': 12.0, 'Prämisse': 'Itemtyp ist Multiple-Choice', 'Konsequenz': 'Erhöhe Wissen um 10'}
	{'Regel_Id': 13.0, 'Prämisse': 'Itemtyp ist Multiple-Choice', 'Konsequenz': 'Erhöhe Verstehen um 10'}
	{'Regel_Id': 14.0, 'Prämisse': 'Itemtyp ist Multiple-Choice', 'Konsequenz': 'Erhöhe Anwenden um 10'}
	{'Regel_Id': 15.0, 'Prämisse': 'Itemtyp ist Multiple-Choice', 'Konsequenz': 'Erhöhe Analyse um 10'}
	{'Regel_Id': 26.0, 'Prämisse': 'Gewicht Anwenden am größten und Gewicht Anwenden größer als 0 ', 'Konsequenz': 'Annotiere als Anwenden'}

Item-ID:  13
Itemtyp: MC
 Angewandte Regeln: 
	{'Regel_Id': 12.0, 'Prämisse': 'Itemtyp ist Multiple-Choice', 'Konsequenz': 'Erhöhe Wissen um 10'}
	{'Regel_Id': 13.0, 'Prämisse': 'Itemtyp ist Multiple-Choice', 'Konsequenz': 'Erhöhe Verstehen um 10'}
	{'Regel_Id': 14.0, 'Prämisse': 'Itemtyp ist Multiple-Choice', 'Konsequenz': 'Erhöhe Anwenden um 10'}
	{'Regel_Id': 15.0, 'Prämisse': 'Itemtyp ist Multiple-Choice', 'Konsequenz': 'Erhöhe Analyse um 10'}
	{'Regel_Id': 26.0, 'Prämisse': 'Gewicht Anwenden am größten und Gewicht Anwenden größer als 0 ', 'Konsequenz': 'Annotiere als Anwenden'}

Item-ID:  14
Itemtyp: MC
 Angewandte Regeln: 
	{'Regel_Id': 12.0, 'Prämisse': 'Itemtyp ist Multiple-Choice', 'Konsequenz': 'Erhöhe Wissen um 10'}
	{'Regel_Id': 13.0, 'Prämisse': 'Itemtyp ist Multiple-Choice', 'Konsequenz': 'Erhöhe Verstehen um 10'}
	{'Regel_Id': 14.0, 'Prämisse': 'Itemtyp ist Multiple-Choice', 'Konsequenz': 'Erhöhe Anwenden um 10'}
	{'Regel_Id': 15.0, 'Prämisse': 'Itemtyp ist Multiple-Choice', 'Konsequenz': 'Erhöhe Analyse um 10'}
	{'Regel_Id': 26.0, 'Prämisse': 'Gewicht Anwenden am größten und Gewicht Anwenden größer als 0 ', 'Konsequenz': 'Annotiere als Anwenden'}

Item-ID:  15
Itemtyp: MC
 Angewandte Regeln: 
	{'Regel_Id': 12.0, 'Prämisse': 'Itemtyp ist Multiple-Choice', 'Konsequenz': 'Erhöhe Wissen um 10'}
	{'Regel_Id': 13.0, 'Prämisse': 'Itemtyp ist Multiple-Choice', 'Konsequenz': 'Erhöhe Verstehen um 10'}
	{'Regel_Id': 14.0, 'Prämisse': 'Itemtyp ist Multiple-Choice', 'Konsequenz': 'Erhöhe Anwenden um 10'}
	{'Regel_Id': 15.0, 'Prämisse': 'Itemtyp ist Multiple-Choice', 'Konsequenz': 'Erhöhe Analyse um 10'}
	{'Regel_Id': 26.0, 'Prämisse': 'Gewicht Anwenden am größten und Gewicht Anwenden größer als 0 ', 'Konsequenz': 'Annotiere als Anwenden'}

Item-ID:  16
Itemtyp: MC
 Angewandte Regeln: 
	{'Regel_Id': 12.0, 'Prämisse': 'Itemtyp ist Multiple-Choice', 'Konsequenz': 'Erhöhe Wissen um 10'}
	{'Regel_Id': 13.0, 'Prämisse': 'Itemtyp ist Multiple-Choice', 'Konsequenz': 'Erhöhe Verstehen um 10'}
	{'Regel_Id': 14.0, 'Prämisse': 'Itemtyp ist Multiple-Choice', 'Konsequenz': 'Erhöhe Anwenden um 10'}
	{'Regel_Id': 15.0, 'Prämisse': 'Itemtyp ist Multiple-Choice', 'Konsequenz': 'Erhöhe Analyse um 10'}
	{'Regel_Id': 26.0, 'Prämisse': 'Gewicht Anwenden am größten und Gewicht Anwenden größer als 0 ', 'Konsequenz': 'Annotiere als Anwenden'}

Item-ID:  17
Itemtyp: MC
 Angewandte Regeln: 
	{'Regel_Id': 12.0, 'Prämisse': 'Itemtyp ist Multiple-Choice', 'Konsequenz': 'Erhöhe Wissen um 10'}
	{'Regel_Id': 13.0, 'Prämisse': 'Itemtyp ist Multiple-Choice', 'Konsequenz': 'Erhöhe Verstehen um 10'}
	{'Regel_Id': 14.0, 'Prämisse': 'Itemtyp ist Multiple-Choice', 'Konsequenz': 'Erhöhe Anwenden um 10'}
	{'Regel_Id': 15.0, 'Prämisse': 'Itemtyp ist Multiple-Choice', 'Konsequenz': 'Erhöhe Analyse um 10'}
	{'Regel_Id': 26.0, 'Prämisse': 'Gewicht Anwenden am größten und Gewicht Anwenden größer als 0 ', 'Konsequenz': 'Annotiere als Anwenden'}

Item-ID:  18
Itemtyp: MC
 Angewandte Regeln: 
	{'Regel_Id': 12.0, 'Prämisse': 'Itemtyp ist Multiple-Choice', 'Konsequenz': 'Erhöhe Wissen um 10'}
	{'Regel_Id': 13.0, 'Prämisse': 'Itemtyp ist Multiple-Choice', 'Konsequenz': 'Erhöhe Verstehen um 10'}
	{'Regel_Id': 14.0, 'Prämisse': 'Itemtyp ist Multiple-Choice', 'Konsequenz': 'Erhöhe Anwenden um 10'}
	{'Regel_Id': 15.0, 'Prämisse': 'Itemtyp ist Multiple-Choice', 'Konsequenz': 'Erhöhe Analyse um 10'}
	{'Regel_Id': 26.0, 'Prämisse': 'Gewicht Anwenden am größten und Gewicht Anwenden größer als 0 ', 'Konsequenz': 'Annotiere als Anwenden'}

Item-ID:  19
Itemtyp: MC
 Angewandte Regeln: 
	{'Regel_Id': 12.0, 'Prämisse': 'Itemtyp ist Multiple-Choice', 'Konsequenz': 'Erhöhe Wissen um 10'}
	{'Regel_Id': 13.0, 'Prämisse': 'Itemtyp ist Multiple-Choice', 'Konsequenz': 'Erhöhe Verstehen um 10'}
	{'Regel_Id': 14.0, 'Prämisse': 'Itemtyp ist Multiple-Choice', 'Konsequenz': 'Erhöhe Anwenden um 10'}
	{'Regel_Id': 15.0, 'Prämisse': 'Itemtyp ist Multiple-Choice', 'Konsequenz': 'Erhöhe Analyse um 10'}
	{'Regel_Id': 26.0, 'Prämisse': 'Gewicht Anwenden am größten und Gewicht Anwenden größer als 0 ', 'Konsequenz': 'Annotiere als Anwenden'}

Item-ID:  20
Itemtyp: MC
 Angewandte Regeln: 
	{'Regel_Id': 12.0, 'Prämisse': 'Itemtyp ist Multiple-Choice', 'Konsequenz': 'Erhöhe Wissen um 10'}
	{'Regel_Id': 13.0, 'Prämisse': 'Itemtyp ist Multiple-Choice', 'Konsequenz': 'Erhöhe Verstehen um 10'}
	{'Regel_Id': 14.0, 'Prämisse': 'Itemtyp ist Multiple-Choice', 'Konsequenz': 'Erhöhe Anwenden um 10'}
	{'Regel_Id': 15.0, 'Prämisse': 'Itemtyp ist Multiple-Choice', 'Konsequenz': 'Erhöhe Analyse um 10'}
	{'Regel_Id': 26.0, 'Prämisse': 'Gewicht Anwenden am größten und Gewicht Anwenden größer als 0 ', 'Konsequenz': 'Annotiere als Anwenden'}

Item-ID:  21
Itemtyp: MC
 Angewandte Regeln: 
	{'Regel_Id': 12.0, 'Prämisse': 'Itemtyp ist Multiple-Choice', 'Konsequenz': 'Erhöhe Wissen um 10'}
	{'Regel_Id': 13.0, 'Prämisse': 'Itemtyp ist Multiple-Choice', 'Konsequenz': 'Erhöhe Verstehen um 10'}
	{'Regel_Id': 14.0, 'Prämisse': 'Itemtyp ist Multiple-Choice', 'Konsequenz': 'Erhöhe Anwenden um 10'}
	{'Regel_Id': 15.0, 'Prämisse': 'Itemtyp ist Multiple-Choice', 'Konsequenz': 'Erhöhe Analyse um 10'}
	{'Regel_Id': 26.0, 'Prämisse': 'Gewicht Anwenden am größten und Gewicht Anwenden größer als 0 ', 'Konsequenz': 'Annotiere als Anwenden'}

Item-ID:  22
Itemtyp: MC
 Angewandte Regeln: 
	{'Regel_Id': 12.0, 'Prämisse': 'Itemtyp ist Multiple-Choice', 'Konsequenz': 'Erhöhe Wissen um 10'}
	{'Regel_Id': 13.0, 'Prämisse': 'Itemtyp ist Multiple-Choice', 'Konsequenz': 'Erhöhe Verstehen um 10'}
	{'Regel_Id': 14.0, 'Prämisse': 'Itemtyp ist Multiple-Choice', 'Konsequenz': 'Erhöhe Anwenden um 10'}
	{'Regel_Id': 15.0, 'Prämisse': 'Itemtyp ist Multiple-Choice', 'Konsequenz': 'Erhöhe Analyse um 10'}
	{'Regel_Id': 26.0, 'Prämisse': 'Gewicht Anwenden am größten und Gewicht Anwenden größer als 0 ', 'Konsequenz': 'Annotiere als Anwenden'}

Item-ID:  23
Itemtyp: MC
 Angewandte Regeln: 
	{'Regel_Id': 12.0, 'Prämisse': 'Itemtyp ist Multiple-Choice', 'Konsequenz': 'Erhöhe Wissen um 10'}
	{'Regel_Id': 13.0, 'Prämisse': 'Itemtyp ist Multiple-Choice', 'Konsequenz': 'Erhöhe Verstehen um 10'}
	{'Regel_Id': 14.0, 'Prämisse': 'Itemtyp ist Multiple-Choice', 'Konsequenz': 'Erhöhe Anwenden um 10'}
	{'Regel_Id': 15.0, 'Prämisse': 'Itemtyp ist Multiple-Choice', 'Konsequenz': 'Erhöhe Analyse um 10'}
	{'Regel_Id': 26.0, 'Prämisse': 'Gewicht Anwenden am größten und Gewicht Anwenden größer als 0 ', 'Konsequenz': 'Annotiere als Anwenden'}

Item-ID:  24
Itemtyp: MC
 Angewandte Regeln: 
	{'Regel_Id': 12.0, 'Prämisse': 'Itemtyp ist Multiple-Choice', 'Konsequenz': 'Erhöhe Wissen um 10'}
	{'Regel_Id': 13.0, 'Prämisse': 'Itemtyp ist Multiple-Choice', 'Konsequenz': 'Erhöhe Verstehen um 10'}
	{'Regel_Id': 14.0, 'Prämisse': 'Itemtyp ist Multiple-Choice', 'Konsequenz': 'Erhöhe Anwenden um 10'}
	{'Regel_Id': 15.0, 'Prämisse': 'Itemtyp ist Multiple-Choice', 'Konsequenz': 'Erhöhe Analyse um 10'}
	{'Regel_Id': 26.0, 'Prämisse': 'Gewicht Anwenden am größten und Gewicht Anwenden größer als 0 ', 'Konsequenz': 'Annotiere als Anwenden'}

Item-ID:  25
Itemtyp: MC
 Angewandte Regeln: 
	{'Regel_Id': 12.0, 'Prämisse': 'Itemtyp ist Multiple-Choice', 'Konsequenz': 'Erhöhe Wissen um 10'}
	{'Regel_Id': 13.0, 'Prämisse': 'Itemtyp ist Multiple-Choice', 'Konsequenz': 'Erhöhe Verstehen um 10'}
	{'Regel_Id': 14.0, 'Prämisse': 'Itemtyp ist Multiple-Choice', 'Konsequenz': 'Erhöhe Anwenden um 10'}
	{'Regel_Id': 15.0, 'Prämisse': 'Itemtyp ist Multiple-Choice', 'Konsequenz': 'Erhöhe Analyse um 10'}
	{'Regel_Id': 26.0, 'Prämisse': 'Gewicht Anwenden am größten und Gewicht Anwenden größer als 0 ', 'Konsequenz': 'Annotiere als Anwenden'}

Item-ID:  26
Itemtyp: MC
 Angewandte Regeln: 
	{'Regel_Id': 12.0, 'Prämisse': 'Itemtyp ist Multiple-Choice', 'Konsequenz': 'Erhöhe Wissen um 10'}
	{'Regel_Id': 13.0, 'Prämisse': 'Itemtyp ist Multiple-Choice', 'Konsequenz': 'Erhöhe Verstehen um 10'}
	{'Regel_Id': 14.0, 'Prämisse': 'Itemtyp ist Multiple-Choice', 'Konsequenz': 'Erhöhe Anwenden um 10'}
	{'Regel_Id': 15.0, 'Prämisse': 'Itemtyp ist Multiple-Choice', 'Konsequenz': 'Erhöhe Analyse um 10'}
	{'Regel_Id': 26.0, 'Prämisse': 'Gewicht Anwenden am größten und Gewicht Anwenden größer als 0 ', 'Konsequenz': 'Annotiere als Anwenden'}

Item-ID:  27
Itemtyp: MC
 Angewandte Regeln: 
	{'Regel_Id': 1.0, 'Prämisse': 'Keyword aus Wissen in Aufgabe', 'Konsequenz': 'Erhöhe Wissen um 1'}
	{'Regel_Id': 12.0, 'Prämisse': 'Itemtyp ist Multiple-Choice', 'Konsequenz': 'Erhöhe Wissen um 10'}
	{'Regel_Id': 13.0, 'Prämisse': 'Itemtyp ist Multiple-Choice', 'Konsequenz': 'Erhöhe Verstehen um 10'}
	{'Regel_Id': 14.0, 'Prämisse': 'Itemtyp ist Multiple-Choice', 'Konsequenz': 'Erhöhe Anwenden um 10'}
	{'Regel_Id': 15.0, 'Prämisse': 'Itemtyp ist Multiple-Choice', 'Konsequenz': 'Erhöhe Analyse um 10'}
	{'Regel_Id': 24.0, 'Prämisse': 'Gewicht Wissen am größten und Gewicht Wissen größer als 0 ', 'Konsequenz': 'Annotiere als Wissen'}

Item-ID:  28
Itemtyp: MC
 Angewandte Regeln: 
	{'Regel_Id': 1.0, 'Prämisse': 'Keyword aus Wissen in Aufgabe', 'Konsequenz': 'Erhöhe Wissen um 1'}
	{'Regel_Id': 12.0, 'Prämisse': 'Itemtyp ist Multiple-Choice', 'Konsequenz': 'Erhöhe Wissen um 10'}
	{'Regel_Id': 13.0, 'Prämisse': 'Itemtyp ist Multiple-Choice', 'Konsequenz': 'Erhöhe Verstehen um 10'}
	{'Regel_Id': 14.0, 'Prämisse': 'Itemtyp ist Multiple-Choice', 'Konsequenz': 'Erhöhe Anwenden um 10'}
	{'Regel_Id': 15.0, 'Prämisse': 'Itemtyp ist Multiple-Choice', 'Konsequenz': 'Erhöhe Analyse um 10'}
	{'Regel_Id': 24.0, 'Prämisse': 'Gewicht Wissen am größten und Gewicht Wissen größer als 0 ', 'Konsequenz': 'Annotiere als Wissen'}

Item-ID:  29
Itemtyp: MC
 Angewandte Regeln: 
	{'Regel_Id': 12.0, 'Prämisse': 'Itemtyp ist Multiple-Choice', 'Konsequenz': 'Erhöhe Wissen um 10'}
	{'Regel_Id': 13.0, 'Prämisse': 'Itemtyp ist Multiple-Choice', 'Konsequenz': 'Erhöhe Verstehen um 10'}
	{'Regel_Id': 14.0, 'Prämisse': 'Itemtyp ist Multiple-Choice', 'Konsequenz': 'Erhöhe Anwenden um 10'}
	{'Regel_Id': 15.0, 'Prämisse': 'Itemtyp ist Multiple-Choice', 'Konsequenz': 'Erhöhe Analyse um 10'}
	{'Regel_Id': 26.0, 'Prämisse': 'Gewicht Anwenden am größten und Gewicht Anwenden größer als 0 ', 'Konsequenz': 'Annotiere als Anwenden'}

Item-ID:  30
Itemtyp: MC
 Angewandte Regeln: 
	{'Regel_Id': 12.0, 'Prämisse': 'Itemtyp ist Multiple-Choice', 'Konsequenz': 'Erhöhe Wissen um 10'}
	{'Regel_Id': 13.0, 'Prämisse': 'Itemtyp ist Multiple-Choice', 'Konsequenz': 'Erhöhe Verstehen um 10'}
	{'Regel_Id': 14.0, 'Prämisse': 'Itemtyp ist Multiple-Choice', 'Konsequenz': 'Erhöhe Anwenden um 10'}
	{'Regel_Id': 15.0, 'Prämisse': 'Itemtyp ist Multiple-Choice', 'Konsequenz': 'Erhöhe Analyse um 10'}
	{'Regel_Id': 26.0, 'Prämisse': 'Gewicht Anwenden am größten und Gewicht Anwenden größer als 0 ', 'Konsequenz': 'Annotiere als Anwenden'}

Item-ID:  31
Itemtyp: MC
 Angewandte Regeln: 
	{'Regel_Id': 12.0, 'Prämisse': 'Itemtyp ist Multiple-Choice', 'Konsequenz': 'Erhöhe Wissen um 10'}
	{'Regel_Id': 13.0, 'Prämisse': 'Itemtyp ist Multiple-Choice', 'Konsequenz': 'Erhöhe Verstehen um 10'}
	{'Regel_Id': 14.0, 'Prämisse': 'Itemtyp ist Multiple-Choice', 'Konsequenz': 'Erhöhe Anwenden um 10'}
	{'Regel_Id': 15.0, 'Prämisse': 'Itemtyp ist Multiple-Choice', 'Konsequenz': 'Erhöhe Analyse um 10'}
	{'Regel_Id': 26.0, 'Prämisse': 'Gewicht Anwenden am größten und Gewicht Anwenden größer als 0 ', 'Konsequenz': 'Annotiere als Anwenden'}

Item-ID:  32
Itemtyp: MC
 Angewandte Regeln: 
	{'Regel_Id': 12.0, 'Prämisse': 'Itemtyp ist Multiple-Choice', 'Konsequenz': 'Erhöhe Wissen um 10'}
	{'Regel_Id': 13.0, 'Prämisse': 'Itemtyp ist Multiple-Choice', 'Konsequenz': 'Erhöhe Verstehen um 10'}
	{'Regel_Id': 14.0, 'Prämisse': 'Itemtyp ist Multiple-Choice', 'Konsequenz': 'Erhöhe Anwenden um 10'}
	{'Regel_Id': 15.0, 'Prämisse': 'Itemtyp ist Multiple-Choice', 'Konsequenz': 'Erhöhe Analyse um 10'}
	{'Regel_Id': 26.0, 'Prämisse': 'Gewicht Anwenden am größten und Gewicht Anwenden größer als 0 ', 'Konsequenz': 'Annotiere als Anwenden'}

Item-ID:  33
Itemtyp: MC
 Angewandte Regeln: 
	{'Regel_Id': 12.0, 'Prämisse': 'Itemtyp ist Multiple-Choice', 'Konsequenz': 'Erhöhe Wissen um 10'}
	{'Regel_Id': 13.0, 'Prämisse': 'Itemtyp ist Multiple-Choice', 'Konsequenz': 'Erhöhe Verstehen um 10'}
	{'Regel_Id': 14.0, 'Prämisse': 'Itemtyp ist Multiple-Choice', 'Konsequenz': 'Erhöhe Anwenden um 10'}
	{'Regel_Id': 15.0, 'Prämisse': 'Itemtyp ist Multiple-Choice', 'Konsequenz': 'Erhöhe Analyse um 10'}
	{'Regel_Id': 26.0, 'Prämisse': 'Gewicht Anwenden am größten und Gewicht Anwenden größer als 0 ', 'Konsequenz': 'Annotiere als Anwenden'}

Item-ID:  34
Itemtyp: MC
 Angewandte Regeln: 
	{'Regel_Id': 1.0, 'Prämisse': 'Keyword aus Wissen in Aufgabe', 'Konsequenz': 'Erhöhe Wissen um 1'}
	{'Regel_Id': 12.0, 'Prämisse': 'Itemtyp ist Multiple-Choice', 'Konsequenz': 'Erhöhe Wissen um 10'}
	{'Regel_Id': 13.0, 'Prämisse': 'Itemtyp ist Multiple-Choice', 'Konsequenz': 'Erhöhe Verstehen um 10'}
	{'Regel_Id': 14.0, 'Prämisse': 'Itemtyp ist Multiple-Choice', 'Konsequenz': 'Erhöhe Anwenden um 10'}
	{'Regel_Id': 15.0, 'Prämisse': 'Itemtyp ist Multiple-Choice', 'Konsequenz': 'Erhöhe Analyse um 10'}
	{'Regel_Id': 24.0, 'Prämisse': 'Gewicht Wissen am größten und Gewicht Wissen größer als 0 ', 'Konsequenz': 'Annotiere als Wissen'}

Item-ID:  35
Itemtyp: MC
 Angewandte Regeln: 
	{'Regel_Id': 1.0, 'Prämisse': 'Keyword aus Wissen in Aufgabe', 'Konsequenz': 'Erhöhe Wissen um 1'}
	{'Regel_Id': 12.0, 'Prämisse': 'Itemtyp ist Multiple-Choice', 'Konsequenz': 'Erhöhe Wissen um 10'}
	{'Regel_Id': 13.0, 'Prämisse': 'Itemtyp ist Multiple-Choice', 'Konsequenz': 'Erhöhe Verstehen um 10'}
	{'Regel_Id': 14.0, 'Prämisse': 'Itemtyp ist Multiple-Choice', 'Konsequenz': 'Erhöhe Anwenden um 10'}
	{'Regel_Id': 15.0, 'Prämisse': 'Itemtyp ist Multiple-Choice', 'Konsequenz': 'Erhöhe Analyse um 10'}
	{'Regel_Id': 24.0, 'Prämisse': 'Gewicht Wissen am größten und Gewicht Wissen größer als 0 ', 'Konsequenz': 'Annotiere als Wissen'}

Item-ID:  36
Itemtyp: MC
 Angewandte Regeln: 
	{'Regel_Id': 1.0, 'Prämisse': 'Keyword aus Wissen in Aufgabe', 'Konsequenz': 'Erhöhe Wissen um 1'}
	{'Regel_Id': 12.0, 'Prämisse': 'Itemtyp ist Multiple-Choice', 'Konsequenz': 'Erhöhe Wissen um 10'}
	{'Regel_Id': 13.0, 'Prämisse': 'Itemtyp ist Multiple-Choice', 'Konsequenz': 'Erhöhe Verstehen um 10'}
	{'Regel_Id': 14.0, 'Prämisse': 'Itemtyp ist Multiple-Choice', 'Konsequenz': 'Erhöhe Anwenden um 10'}
	{'Regel_Id': 15.0, 'Prämisse': 'Itemtyp ist Multiple-Choice', 'Konsequenz': 'Erhöhe Analyse um 10'}
	{'Regel_Id': 24.0, 'Prämisse': 'Gewicht Wissen am größten und Gewicht Wissen größer als 0 ', 'Konsequenz': 'Annotiere als Wissen'}

Item-ID:  37
Itemtyp: MC
 Angewandte Regeln: 
	{'Regel_Id': 1.0, 'Prämisse': 'Keyword aus Wissen in Aufgabe', 'Konsequenz': 'Erhöhe Wissen um 1'}
	{'Regel_Id': 12.0, 'Prämisse': 'Itemtyp ist Multiple-Choice', 'Konsequenz': 'Erhöhe Wissen um 10'}
	{'Regel_Id': 13.0, 'Prämisse': 'Itemtyp ist Multiple-Choice', 'Konsequenz': 'Erhöhe Verstehen um 10'}
	{'Regel_Id': 14.0, 'Prämisse': 'Itemtyp ist Multiple-Choice', 'Konsequenz': 'Erhöhe Anwenden um 10'}
	{'Regel_Id': 15.0, 'Prämisse': 'Itemtyp ist Multiple-Choice', 'Konsequenz': 'Erhöhe Analyse um 10'}
	{'Regel_Id': 24.0, 'Prämisse': 'Gewicht Wissen am größten und Gewicht Wissen größer als 0 ', 'Konsequenz': 'Annotiere als Wissen'}

Item-ID:  38
Itemtyp: MC
 Angewandte Regeln: 
	{'Regel_Id': 1.0, 'Prämisse': 'Keyword aus Wissen in Aufgabe', 'Konsequenz': 'Erhöhe Wissen um 1'}
	{'Regel_Id': 12.0, 'Prämisse': 'Itemtyp ist Multiple-Choice', 'Konsequenz': 'Erhöhe Wissen um 10'}
	{'Regel_Id': 13.0, 'Prämisse': 'Itemtyp ist Multiple-Choice', 'Konsequenz': 'Erhöhe Verstehen um 10'}
	{'Regel_Id': 14.0, 'Prämisse': 'Itemtyp ist Multiple-Choice', 'Konsequenz': 'Erhöhe Anwenden um 10'}
	{'Regel_Id': 15.0, 'Prämisse': 'Itemtyp ist Multiple-Choice', 'Konsequenz': 'Erhöhe Analyse um 10'}
	{'Regel_Id': 24.0, 'Prämisse': 'Gewicht Wissen am größten und Gewicht Wissen größer als 0 ', 'Konsequenz': 'Annotiere als Wissen'}

Item-ID:  39
Itemtyp: MC
 Angewandte Regeln: 
	{'Regel_Id': 1.0, 'Prämisse': 'Keyword aus Wissen in Aufgabe', 'Konsequenz': 'Erhöhe Wissen um 1'}
	{'Regel_Id': 12.0, 'Prämisse': 'Itemtyp ist Multiple-Choice', 'Konsequenz': 'Erhöhe Wissen um 10'}
	{'Regel_Id': 13.0, 'Prämisse': 'Itemtyp ist Multiple-Choice', 'Konsequenz': 'Erhöhe Verstehen um 10'}
	{'Regel_Id': 14.0, 'Prämisse': 'Itemtyp ist Multiple-Choice', 'Konsequenz': 'Erhöhe Anwenden um 10'}
	{'Regel_Id': 15.0, 'Prämisse': 'Itemtyp ist Multiple-Choice', 'Konsequenz': 'Erhöhe Analyse um 10'}
	{'Regel_Id': 24.0, 'Prämisse': 'Gewicht Wissen am größten und Gewicht Wissen größer als 0 ', 'Konsequenz': 'Annotiere als Wissen'}

Item-ID:  40
Itemtyp: MC
 Angewandte Regeln: 
	{'Regel_Id': 1.0, 'Prämisse': 'Keyword aus Wissen in Aufgabe', 'Konsequenz': 'Erhöhe Wissen um 1'}
	{'Regel_Id': 12.0, 'Prämisse': 'Itemtyp ist Multiple-Choice', 'Konsequenz': 'Erhöhe Wissen um 10'}
	{'Regel_Id': 13.0, 'Prämisse': 'Itemtyp ist Multiple-Choice', 'Konsequenz': 'Erhöhe Verstehen um 10'}
	{'Regel_Id': 14.0, 'Prämisse': 'Itemtyp ist Multiple-Choice', 'Konsequenz': 'Erhöhe Anwenden um 10'}
	{'Regel_Id': 15.0, 'Prämisse': 'Itemtyp ist Multiple-Choice', 'Konsequenz': 'Erhöhe Analyse um 10'}
	{'Regel_Id': 24.0, 'Prämisse': 'Gewicht Wissen am größten und Gewicht Wissen größer als 0 ', 'Konsequenz': 'Annotiere als Wissen'}

Item-ID:  41
Itemtyp: MC
 Angewandte Regeln: 
	{'Regel_Id': 1.0, 'Prämisse': 'Keyword aus Wissen in Aufgabe', 'Konsequenz': 'Erhöhe Wissen um 1'}
	{'Regel_Id': 12.0, 'Prämisse': 'Itemtyp ist Multiple-Choice', 'Konsequenz': 'Erhöhe Wissen um 10'}
	{'Regel_Id': 13.0, 'Prämisse': 'Itemtyp ist Multiple-Choice', 'Konsequenz': 'Erhöhe Verstehen um 10'}
	{'Regel_Id': 14.0, 'Prämisse': 'Itemtyp ist Multiple-Choice', 'Konsequenz': 'Erhöhe Anwenden um 10'}
	{'Regel_Id': 15.0, 'Prämisse': 'Itemtyp ist Multiple-Choice', 'Konsequenz': 'Erhöhe Analyse um 10'}
	{'Regel_Id': 24.0, 'Prämisse': 'Gewicht Wissen am größten und Gewicht Wissen größer als 0 ', 'Konsequenz': 'Annotiere als Wissen'}

Item-ID:  42
Itemtyp: MC
 Angewandte Regeln: 
	{'Regel_Id': 1.0, 'Prämisse': 'Keyword aus Wissen in Aufgabe', 'Konsequenz': 'Erhöhe Wissen um 1'}
	{'Regel_Id': 12.0, 'Prämisse': 'Itemtyp ist Multiple-Choice', 'Konsequenz': 'Erhöhe Wissen um 10'}
	{'Regel_Id': 13.0, 'Prämisse': 'Itemtyp ist Multiple-Choice', 'Konsequenz': 'Erhöhe Verstehen um 10'}
	{'Regel_Id': 14.0, 'Prämisse': 'Itemtyp ist Multiple-Choice', 'Konsequenz': 'Erhöhe Anwenden um 10'}
	{'Regel_Id': 15.0, 'Prämisse': 'Itemtyp ist Multiple-Choice', 'Konsequenz': 'Erhöhe Analyse um 10'}
	{'Regel_Id': 24.0, 'Prämisse': 'Gewicht Wissen am größten und Gewicht Wissen größer als 0 ', 'Konsequenz': 'Annotiere als Wissen'}

Item-ID:  43
Itemtyp: MC
 Angewandte Regeln: 
	{'Regel_Id': 1.0, 'Prämisse': 'Keyword aus Wissen in Aufgabe', 'Konsequenz': 'Erhöhe Wissen um 1'}
	{'Regel_Id': 12.0, 'Prämisse': 'Itemtyp ist Multiple-Choice', 'Konsequenz': 'Erhöhe Wissen um 10'}
	{'Regel_Id': 13.0, 'Prämisse': 'Itemtyp ist Multiple-Choice', 'Konsequenz': 'Erhöhe Verstehen um 10'}
	{'Regel_Id': 14.0, 'Prämisse': 'Itemtyp ist Multiple-Choice', 'Konsequenz': 'Erhöhe Anwenden um 10'}
	{'Regel_Id': 15.0, 'Prämisse': 'Itemtyp ist Multiple-Choice', 'Konsequenz': 'Erhöhe Analyse um 10'}
	{'Regel_Id': 24.0, 'Prämisse': 'Gewicht Wissen am größten und Gewicht Wissen größer als 0 ', 'Konsequenz': 'Annotiere als Wissen'}

Item-ID:  44
Itemtyp: MC
 Angewandte Regeln: 
	{'Regel_Id': 12.0, 'Prämisse': 'Itemtyp ist Multiple-Choice', 'Konsequenz': 'Erhöhe Wissen um 10'}
	{'Regel_Id': 13.0, 'Prämisse': 'Itemtyp ist Multiple-Choice', 'Konsequenz': 'Erhöhe Verstehen um 10'}
	{'Regel_Id': 14.0, 'Prämisse': 'Itemtyp ist Multiple-Choice', 'Konsequenz': 'Erhöhe Anwenden um 10'}
	{'Regel_Id': 15.0, 'Prämisse': 'Itemtyp ist Multiple-Choice', 'Konsequenz': 'Erhöhe Analyse um 10'}
	{'Regel_Id': 26.0, 'Prämisse': 'Gewicht Anwenden am größten und Gewicht Anwenden größer als 0 ', 'Konsequenz': 'Annotiere als Anwenden'}

Item-ID:  45
Itemtyp: MC
 Angewandte Regeln: 
	{'Regel_Id': 12.0, 'Prämisse': 'Itemtyp ist Multiple-Choice', 'Konsequenz': 'Erhöhe Wissen um 10'}
	{'Regel_Id': 13.0, 'Prämisse': 'Itemtyp ist Multiple-Choice', 'Konsequenz': 'Erhöhe Verstehen um 10'}
	{'Regel_Id': 14.0, 'Prämisse': 'Itemtyp ist Multiple-Choice', 'Konsequenz': 'Erhöhe Anwenden um 10'}
	{'Regel_Id': 15.0, 'Prämisse': 'Itemtyp ist Multiple-Choice', 'Konsequenz': 'Erhöhe Analyse um 10'}
	{'Regel_Id': 26.0, 'Prämisse': 'Gewicht Anwenden am größten und Gewicht Anwenden größer als 0 ', 'Konsequenz': 'Annotiere als Anwenden'}

Item-ID:  46
Itemtyp: MC
 Angewandte Regeln: 
	{'Regel_Id': 12.0, 'Prämisse': 'Itemtyp ist Multiple-Choice', 'Konsequenz': 'Erhöhe Wissen um 10'}
	{'Regel_Id': 13.0, 'Prämisse': 'Itemtyp ist Multiple-Choice', 'Konsequenz': 'Erhöhe Verstehen um 10'}
	{'Regel_Id': 14.0, 'Prämisse': 'Itemtyp ist Multiple-Choice', 'Konsequenz': 'Erhöhe Anwenden um 10'}
	{'Regel_Id': 15.0, 'Prämisse': 'Itemtyp ist Multiple-Choice', 'Konsequenz': 'Erhöhe Analyse um 10'}
	{'Regel_Id': 26.0, 'Prämisse': 'Gewicht Anwenden am größten und Gewicht Anwenden größer als 0 ', 'Konsequenz': 'Annotiere als Anwenden'}

Item-ID:  47
Itemtyp: MC
 Angewandte Regeln: 
	{'Regel_Id': 12.0, 'Prämisse': 'Itemtyp ist Multiple-Choice', 'Konsequenz': 'Erhöhe Wissen um 10'}
	{'Regel_Id': 13.0, 'Prämisse': 'Itemtyp ist Multiple-Choice', 'Konsequenz': 'Erhöhe Verstehen um 10'}
	{'Regel_Id': 14.0, 'Prämisse': 'Itemtyp ist Multiple-Choice', 'Konsequenz': 'Erhöhe Anwenden um 10'}
	{'Regel_Id': 15.0, 'Prämisse': 'Itemtyp ist Multiple-Choice', 'Konsequenz': 'Erhöhe Analyse um 10'}
	{'Regel_Id': 26.0, 'Prämisse': 'Gewicht Anwenden am größten und Gewicht Anwenden größer als 0 ', 'Konsequenz': 'Annotiere als Anwenden'}

Item-ID:  48
Itemtyp: MC
 Angewandte Regeln: 
	{'Regel_Id': 12.0, 'Prämisse': 'Itemtyp ist Multiple-Choice', 'Konsequenz': 'Erhöhe Wissen um 10'}
	{'Regel_Id': 13.0, 'Prämisse': 'Itemtyp ist Multiple-Choice', 'Konsequenz': 'Erhöhe Verstehen um 10'}
	{'Regel_Id': 14.0, 'Prämisse': 'Itemtyp ist Multiple-Choice', 'Konsequenz': 'Erhöhe Anwenden um 10'}
	{'Regel_Id': 15.0, 'Prämisse': 'Itemtyp ist Multiple-Choice', 'Konsequenz': 'Erhöhe Analyse um 10'}
	{'Regel_Id': 26.0, 'Prämisse': 'Gewicht Anwenden am größten und Gewicht Anwenden größer als 0 ', 'Konsequenz': 'Annotiere als Anwenden'}

Item-ID:  49
Itemtyp: MC
 Angewandte Regeln: 
	{'Regel_Id': 12.0, 'Prämisse': 'Itemtyp ist Multiple-Choice', 'Konsequenz': 'Erhöhe Wissen um 10'}
	{'Regel_Id': 13.0, 'Prämisse': 'Itemtyp ist Multiple-Choice', 'Konsequenz': 'Erhöhe Verstehen um 10'}
	{'Regel_Id': 14.0, 'Prämisse': 'Itemtyp ist Multiple-Choice', 'Konsequenz': 'Erhöhe Anwenden um 10'}
	{'Regel_Id': 15.0, 'Prämisse': 'Itemtyp ist Multiple-Choice', 'Konsequenz': 'Erhöhe Analyse um 10'}
	{'Regel_Id': 26.0, 'Prämisse': 'Gewicht Anwenden am größten und Gewicht Anwenden größer als 0 ', 'Konsequenz': 'Annotiere als Anwenden'}

Item-ID:  50
Itemtyp: MC
 Angewandte Regeln: 
	{'Regel_Id': 12.0, 'Prämisse': 'Itemtyp ist Multiple-Choice', 'Konsequenz': 'Erhöhe Wissen um 10'}
	{'Regel_Id': 13.0, 'Prämisse': 'Itemtyp ist Multiple-Choice', 'Konsequenz': 'Erhöhe Verstehen um 10'}
	{'Regel_Id': 14.0, 'Prämisse': 'Itemtyp ist Multiple-Choice', 'Konsequenz': 'Erhöhe Anwenden um 10'}
	{'Regel_Id': 15.0, 'Prämisse': 'Itemtyp ist Multiple-Choice', 'Konsequenz': 'Erhöhe Analyse um 10'}
	{'Regel_Id': 26.0, 'Prämisse': 'Gewicht Anwenden am größten und Gewicht Anwenden größer als 0 ', 'Konsequenz': 'Annotiere als Anwenden'}

Item-ID:  51
Itemtyp: MC
 Angewandte Regeln: 
	{'Regel_Id': 12.0, 'Prämisse': 'Itemtyp ist Multiple-Choice', 'Konsequenz': 'Erhöhe Wissen um 10'}
	{'Regel_Id': 13.0, 'Prämisse': 'Itemtyp ist Multiple-Choice', 'Konsequenz': 'Erhöhe Verstehen um 10'}
	{'Regel_Id': 14.0, 'Prämisse': 'Itemtyp ist Multiple-Choice', 'Konsequenz': 'Erhöhe Anwenden um 10'}
	{'Regel_Id': 15.0, 'Prämisse': 'Itemtyp ist Multiple-Choice', 'Konsequenz': 'Erhöhe Analyse um 10'}
	{'Regel_Id': 26.0, 'Prämisse': 'Gewicht Anwenden am größten und Gewicht Anwenden größer als 0 ', 'Konsequenz': 'Annotiere als Anwenden'}

Item-ID:  52
Itemtyp: MC
 Angewandte Regeln: 
	{'Regel_Id': 12.0, 'Prämisse': 'Itemtyp ist Multiple-Choice', 'Konsequenz': 'Erhöhe Wissen um 10'}
	{'Regel_Id': 13.0, 'Prämisse': 'Itemtyp ist Multiple-Choice', 'Konsequenz': 'Erhöhe Verstehen um 10'}
	{'Regel_Id': 14.0, 'Prämisse': 'Itemtyp ist Multiple-Choice', 'Konsequenz': 'Erhöhe Anwenden um 10'}
	{'Regel_Id': 15.0, 'Prämisse': 'Itemtyp ist Multiple-Choice', 'Konsequenz': 'Erhöhe Analyse um 10'}
	{'Regel_Id': 26.0, 'Prämisse': 'Gewicht Anwenden am größten und Gewicht Anwenden größer als 0 ', 'Konsequenz': 'Annotiere als Anwenden'}

Item-ID:  53
Itemtyp: MC
 Angewandte Regeln: 
	{'Regel_Id': 12.0, 'Prämisse': 'Itemtyp ist Multiple-Choice', 'Konsequenz': 'Erhöhe Wissen um 10'}
	{'Regel_Id': 13.0, 'Prämisse': 'Itemtyp ist Multiple-Choice', 'Konsequenz': 'Erhöhe Verstehen um 10'}
	{'Regel_Id': 14.0, 'Prämisse': 'Itemtyp ist Multiple-Choice', 'Konsequenz': 'Erhöhe Anwenden um 10'}
	{'Regel_Id': 15.0, 'Prämisse': 'Itemtyp ist Multiple-Choice', 'Konsequenz': 'Erhöhe Analyse um 10'}
	{'Regel_Id': 26.0, 'Prämisse': 'Gewicht Anwenden am größten und Gewicht Anwenden größer als 0 ', 'Konsequenz': 'Annotiere als Anwenden'}

Item-ID:  54
Itemtyp: MC
 Angewandte Regeln: 
	{'Regel_Id': 12.0, 'Prämisse': 'Itemtyp ist Multiple-Choice', 'Konsequenz': 'Erhöhe Wissen um 10'}
	{'Regel_Id': 13.0, 'Prämisse': 'Itemtyp ist Multiple-Choice', 'Konsequenz': 'Erhöhe Verstehen um 10'}
	{'Regel_Id': 14.0, 'Prämisse': 'Itemtyp ist Multiple-Choice', 'Konsequenz': 'Erhöhe Anwenden um 10'}
	{'Regel_Id': 15.0, 'Prämisse': 'Itemtyp ist Multiple-Choice', 'Konsequenz': 'Erhöhe Analyse um 10'}
	{'Regel_Id': 26.0, 'Prämisse': 'Gewicht Anwenden am größten und Gewicht Anwenden größer als 0 ', 'Konsequenz': 'Annotiere als Anwenden'}

Item-ID:  55
Itemtyp: MC
 Angewandte Regeln: 
	{'Regel_Id': 12.0, 'Prämisse': 'Itemtyp ist Multiple-Choice', 'Konsequenz': 'Erhöhe Wissen um 10'}
	{'Regel_Id': 13.0, 'Prämisse': 'Itemtyp ist Multiple-Choice', 'Konsequenz': 'Erhöhe Verstehen um 10'}
	{'Regel_Id': 14.0, 'Prämisse': 'Itemtyp ist Multiple-Choice', 'Konsequenz': 'Erhöhe Anwenden um 10'}
	{'Regel_Id': 15.0, 'Prämisse': 'Itemtyp ist Multiple-Choice', 'Konsequenz': 'Erhöhe Analyse um 10'}
	{'Regel_Id': 26.0, 'Prämisse': 'Gewicht Anwenden am größten und Gewicht Anwenden größer als 0 ', 'Konsequenz': 'Annotiere als Anwenden'}

Item-ID:  56
Itemtyp: MC
 Angewandte Regeln: 
	{'Regel_Id': 12.0, 'Prämisse': 'Itemtyp ist Multiple-Choice', 'Konsequenz': 'Erhöhe Wissen um 10'}
	{'Regel_Id': 13.0, 'Prämisse': 'Itemtyp ist Multiple-Choice', 'Konsequenz': 'Erhöhe Verstehen um 10'}
	{'Regel_Id': 14.0, 'Prämisse': 'Itemtyp ist Multiple-Choice', 'Konsequenz': 'Erhöhe Anwenden um 10'}
	{'Regel_Id': 15.0, 'Prämisse': 'Itemtyp ist Multiple-Choice', 'Konsequenz': 'Erhöhe Analyse um 10'}
	{'Regel_Id': 26.0, 'Prämisse': 'Gewicht Anwenden am größten und Gewicht Anwenden größer als 0 ', 'Konsequenz': 'Annotiere als Anwenden'}

Item-ID:  57
Itemtyp: MC
 Angewandte Regeln: 
	{'Regel_Id': 12.0, 'Prämisse': 'Itemtyp ist Multiple-Choice', 'Konsequenz': 'Erhöhe Wissen um 10'}
	{'Regel_Id': 13.0, 'Prämisse': 'Itemtyp ist Multiple-Choice', 'Konsequenz': 'Erhöhe Verstehen um 10'}
	{'Regel_Id': 14.0, 'Prämisse': 'Itemtyp ist Multiple-Choice', 'Konsequenz': 'Erhöhe Anwenden um 10'}
	{'Regel_Id': 15.0, 'Prämisse': 'Itemtyp ist Multiple-Choice', 'Konsequenz': 'Erhöhe Analyse um 10'}
	{'Regel_Id': 26.0, 'Prämisse': 'Gewicht Anwenden am größten und Gewicht Anwenden größer als 0 ', 'Konsequenz': 'Annotiere als Anwenden'}

Item-ID:  58
Itemtyp: MC
 Angewandte Regeln: 
	{'Regel_Id': 12.0, 'Prämisse': 'Itemtyp ist Multiple-Choice', 'Konsequenz': 'Erhöhe Wissen um 10'}
	{'Regel_Id': 13.0, 'Prämisse': 'Itemtyp ist Multiple-Choice', 'Konsequenz': 'Erhöhe Verstehen um 10'}
	{'Regel_Id': 14.0, 'Prämisse': 'Itemtyp ist Multiple-Choice', 'Konsequenz': 'Erhöhe Anwenden um 10'}
	{'Regel_Id': 15.0, 'Prämisse': 'Itemtyp ist Multiple-Choice', 'Konsequenz': 'Erhöhe Analyse um 10'}
	{'Regel_Id': 26.0, 'Prämisse': 'Gewicht Anwenden am größten und Gewicht Anwenden größer als 0 ', 'Konsequenz': 'Annotiere als Anwenden'}

Item-ID:  59
Itemtyp: MC
 Angewandte Regeln: 
	{'Regel_Id': 12.0, 'Prämisse': 'Itemtyp ist Multiple-Choice', 'Konsequenz': 'Erhöhe Wissen um 10'}
	{'Regel_Id': 13.0, 'Prämisse': 'Itemtyp ist Multiple-Choice', 'Konsequenz': 'Erhöhe Verstehen um 10'}
	{'Regel_Id': 14.0, 'Prämisse': 'Itemtyp ist Multiple-Choice', 'Konsequenz': 'Erhöhe Anwenden um 10'}
	{'Regel_Id': 15.0, 'Prämisse': 'Itemtyp ist Multiple-Choice', 'Konsequenz': 'Erhöhe Analyse um 10'}
	{'Regel_Id': 26.0, 'Prämisse': 'Gewicht Anwenden am größten und Gewicht Anwenden größer als 0 ', 'Konsequenz': 'Annotiere als Anwenden'}

Item-ID:  60
Itemtyp: MC
 Angewandte Regeln: 
	{'Regel_Id': 12.0, 'Prämisse': 'Itemtyp ist Multiple-Choice', 'Konsequenz': 'Erhöhe Wissen um 10'}
	{'Regel_Id': 13.0, 'Prämisse': 'Itemtyp ist Multiple-Choice', 'Konsequenz': 'Erhöhe Verstehen um 10'}
	{'Regel_Id': 14.0, 'Prämisse': 'Itemtyp ist Multiple-Choice', 'Konsequenz': 'Erhöhe Anwenden um 10'}
	{'Regel_Id': 15.0, 'Prämisse': 'Itemtyp ist Multiple-Choice', 'Konsequenz': 'Erhöhe Analyse um 10'}
	{'Regel_Id': 26.0, 'Prämisse': 'Gewicht Anwenden am größten und Gewicht Anwenden größer als 0 ', 'Konsequenz': 'Annotiere als Anwenden'}

Item-ID:  61
Itemtyp: MC
 Angewandte Regeln: 
	{'Regel_Id': 12.0, 'Prämisse': 'Itemtyp ist Multiple-Choice', 'Konsequenz': 'Erhöhe Wissen um 10'}
	{'Regel_Id': 13.0, 'Prämisse': 'Itemtyp ist Multiple-Choice', 'Konsequenz': 'Erhöhe Verstehen um 10'}
	{'Regel_Id': 14.0, 'Prämisse': 'Itemtyp ist Multiple-Choice', 'Konsequenz': 'Erhöhe Anwenden um 10'}
	{'Regel_Id': 15.0, 'Prämisse': 'Itemtyp ist Multiple-Choice', 'Konsequenz': 'Erhöhe Analyse um 10'}
	{'Regel_Id': 26.0, 'Prämisse': 'Gewicht Anwenden am größten und Gewicht Anwenden größer als 0 ', 'Konsequenz': 'Annotiere als Anwenden'}

Item-ID:  62
Itemtyp: MC
 Angewandte Regeln: 
	{'Regel_Id': 12.0, 'Prämisse': 'Itemtyp ist Multiple-Choice', 'Konsequenz': 'Erhöhe Wissen um 10'}
	{'Regel_Id': 13.0, 'Prämisse': 'Itemtyp ist Multiple-Choice', 'Konsequenz': 'Erhöhe Verstehen um 10'}
	{'Regel_Id': 14.0, 'Prämisse': 'Itemtyp ist Multiple-Choice', 'Konsequenz': 'Erhöhe Anwenden um 10'}
	{'Regel_Id': 15.0, 'Prämisse': 'Itemtyp ist Multiple-Choice', 'Konsequenz': 'Erhöhe Analyse um 10'}
	{'Regel_Id': 26.0, 'Prämisse': 'Gewicht Anwenden am größten und Gewicht Anwenden größer als 0 ', 'Konsequenz': 'Annotiere als Anwenden'}

Item-ID:  63
Itemtyp: MC
 Angewandte Regeln: 
	{'Regel_Id': 12.0, 'Prämisse': 'Itemtyp ist Multiple-Choice', 'Konsequenz': 'Erhöhe Wissen um 10'}
	{'Regel_Id': 13.0, 'Prämisse': 'Itemtyp ist Multiple-Choice', 'Konsequenz': 'Erhöhe Verstehen um 10'}
	{'Regel_Id': 14.0, 'Prämisse': 'Itemtyp ist Multiple-Choice', 'Konsequenz': 'Erhöhe Anwenden um 10'}
	{'Regel_Id': 15.0, 'Prämisse': 'Itemtyp ist Multiple-Choice', 'Konsequenz': 'Erhöhe Analyse um 10'}
	{'Regel_Id': 26.0, 'Prämisse': 'Gewicht Anwenden am größten und Gewicht Anwenden größer als 0 ', 'Konsequenz': 'Annotiere als Anwenden'}

Item-ID:  64
Itemtyp: MC
 Angewandte Regeln: 
	{'Regel_Id': 1.0, 'Prämisse': 'Keyword aus Wissen in Aufgabe', 'Konsequenz': 'Erhöhe Wissen um 1'}
	{'Regel_Id': 12.0, 'Prämisse': 'Itemtyp ist Multiple-Choice', 'Konsequenz': 'Erhöhe Wissen um 10'}
	{'Regel_Id': 13.0, 'Prämisse': 'Itemtyp ist Multiple-Choice', 'Konsequenz': 'Erhöhe Verstehen um 10'}
	{'Regel_Id': 14.0, 'Prämisse': 'Itemtyp ist Multiple-Choice', 'Konsequenz': 'Erhöhe Anwenden um 10'}
	{'Regel_Id': 15.0, 'Prämisse': 'Itemtyp ist Multiple-Choice', 'Konsequenz': 'Erhöhe Analyse um 10'}
	{'Regel_Id': 24.0, 'Prämisse': 'Gewicht Wissen am größten und Gewicht Wissen größer als 0 ', 'Konsequenz': 'Annotiere als Wissen'}

Item-ID:  65
Itemtyp: MC
 Angewandte Regeln: 
	{'Regel_Id': 1.0, 'Prämisse': 'Keyword aus Wissen in Aufgabe', 'Konsequenz': 'Erhöhe Wissen um 1'}
	{'Regel_Id': 12.0, 'Prämisse': 'Itemtyp ist Multiple-Choice', 'Konsequenz': 'Erhöhe Wissen um 10'}
	{'Regel_Id': 13.0, 'Prämisse': 'Itemtyp ist Multiple-Choice', 'Konsequenz': 'Erhöhe Verstehen um 10'}
	{'Regel_Id': 14.0, 'Prämisse': 'Itemtyp ist Multiple-Choice', 'Konsequenz': 'Erhöhe Anwenden um 10'}
	{'Regel_Id': 15.0, 'Prämisse': 'Itemtyp ist Multiple-Choice', 'Konsequenz': 'Erhöhe Analyse um 10'}
	{'Regel_Id': 24.0, 'Prämisse': 'Gewicht Wissen am größten und Gewicht Wissen größer als 0 ', 'Konsequenz': 'Annotiere als Wissen'}

Item-ID:  66
Itemtyp: MC
 Angewandte Regeln: 
	{'Regel_Id': 12.0, 'Prämisse': 'Itemtyp ist Multiple-Choice', 'Konsequenz': 'Erhöhe Wissen um 10'}
	{'Regel_Id': 13.0, 'Prämisse': 'Itemtyp ist Multiple-Choice', 'Konsequenz': 'Erhöhe Verstehen um 10'}
	{'Regel_Id': 14.0, 'Prämisse': 'Itemtyp ist Multiple-Choice', 'Konsequenz': 'Erhöhe Anwenden um 10'}
	{'Regel_Id': 15.0, 'Prämisse': 'Itemtyp ist Multiple-Choice', 'Konsequenz': 'Erhöhe Analyse um 10'}
	{'Regel_Id': 26.0, 'Prämisse': 'Gewicht Anwenden am größten und Gewicht Anwenden größer als 0 ', 'Konsequenz': 'Annotiere als Anwenden'}

Item-ID:  67
Itemtyp: MC
 Angewandte Regeln: 
	{'Regel_Id': 12.0, 'Prämisse': 'Itemtyp ist Multiple-Choice', 'Konsequenz': 'Erhöhe Wissen um 10'}
	{'Regel_Id': 13.0, 'Prämisse': 'Itemtyp ist Multiple-Choice', 'Konsequenz': 'Erhöhe Verstehen um 10'}
	{'Regel_Id': 14.0, 'Prämisse': 'Itemtyp ist Multiple-Choice', 'Konsequenz': 'Erhöhe Anwenden um 10'}
	{'Regel_Id': 15.0, 'Prämisse': 'Itemtyp ist Multiple-Choice', 'Konsequenz': 'Erhöhe Analyse um 10'}
	{'Regel_Id': 26.0, 'Prämisse': 'Gewicht Anwenden am größten und Gewicht Anwenden größer als 0 ', 'Konsequenz': 'Annotiere als Anwenden'}

Item-ID:  68
Itemtyp: MC
 Angewandte Regeln: 
	{'Regel_Id': 12.0, 'Prämisse': 'Itemtyp ist Multiple-Choice', 'Konsequenz': 'Erhöhe Wissen um 10'}
	{'Regel_Id': 13.0, 'Prämisse': 'Itemtyp ist Multiple-Choice', 'Konsequenz': 'Erhöhe Verstehen um 10'}
	{'Regel_Id': 14.0, 'Prämisse': 'Itemtyp ist Multiple-Choice', 'Konsequenz': 'Erhöhe Anwenden um 10'}
	{'Regel_Id': 15.0, 'Prämisse': 'Itemtyp ist Multiple-Choice', 'Konsequenz': 'Erhöhe Analyse um 10'}
	{'Regel_Id': 26.0, 'Prämisse': 'Gewicht Anwenden am größten und Gewicht Anwenden größer als 0 ', 'Konsequenz': 'Annotiere als Anwenden'}

Item-ID:  69
Itemtyp: MC
 Angewandte Regeln: 
	{'Regel_Id': 12.0, 'Prämisse': 'Itemtyp ist Multiple-Choice', 'Konsequenz': 'Erhöhe Wissen um 10'}
	{'Regel_Id': 13.0, 'Prämisse': 'Itemtyp ist Multiple-Choice', 'Konsequenz': 'Erhöhe Verstehen um 10'}
	{'Regel_Id': 14.0, 'Prämisse': 'Itemtyp ist Multiple-Choice', 'Konsequenz': 'Erhöhe Anwenden um 10'}
	{'Regel_Id': 15.0, 'Prämisse': 'Itemtyp ist Multiple-Choice', 'Konsequenz': 'Erhöhe Analyse um 10'}
	{'Regel_Id': 26.0, 'Prämisse': 'Gewicht Anwenden am größten und Gewicht Anwenden größer als 0 ', 'Konsequenz': 'Annotiere als Anwenden'}

Item-ID:  70
Itemtyp: MC
 Angewandte Regeln: 
	{'Regel_Id': 12.0, 'Prämisse': 'Itemtyp ist Multiple-Choice', 'Konsequenz': 'Erhöhe Wissen um 10'}
	{'Regel_Id': 13.0, 'Prämisse': 'Itemtyp ist Multiple-Choice', 'Konsequenz': 'Erhöhe Verstehen um 10'}
	{'Regel_Id': 14.0, 'Prämisse': 'Itemtyp ist Multiple-Choice', 'Konsequenz': 'Erhöhe Anwenden um 10'}
	{'Regel_Id': 15.0, 'Prämisse': 'Itemtyp ist Multiple-Choice', 'Konsequenz': 'Erhöhe Analyse um 10'}
	{'Regel_Id': 26.0, 'Prämisse': 'Gewicht Anwenden am größten und Gewicht Anwenden größer als 0 ', 'Konsequenz': 'Annotiere als Anwenden'}

Item-ID:  71
Itemtyp: SC
 Angewandte Regeln: 
	{'Regel_Id': 8.0, 'Prämisse': 'Itemtyp ist Singel-Choice', 'Konsequenz': 'Erhöhe Wissen um 10'}
	{'Regel_Id': 9.0, 'Prämisse': 'Itemtyp ist Singel-Choice', 'Konsequenz': 'Erhöhe Verstehen um 10'}
	{'Regel_Id': 10.0, 'Prämisse': 'Itemtyp ist Singel-Choice', 'Konsequenz': 'Erhöhe Anwenden um 10'}
	{'Regel_Id': 11.0, 'Prämisse': 'Itemtyp ist Singel-Choice', 'Konsequenz': 'Erhöhe Analyse um 10'}
	{'Regel_Id': 26.0, 'Prämisse': 'Gewicht Anwenden am größten und Gewicht Anwenden größer als 0 ', 'Konsequenz': 'Annotiere als Anwenden'}

Item-ID:  72
Itemtyp: SC
 Angewandte Regeln: 
	{'Regel_Id': 8.0, 'Prämisse': 'Itemtyp ist Singel-Choice', 'Konsequenz': 'Erhöhe Wissen um 10'}
	{'Regel_Id': 9.0, 'Prämisse': 'Itemtyp ist Singel-Choice', 'Konsequenz': 'Erhöhe Verstehen um 10'}
	{'Regel_Id': 10.0, 'Prämisse': 'Itemtyp ist Singel-Choice', 'Konsequenz': 'Erhöhe Anwenden um 10'}
	{'Regel_Id': 11.0, 'Prämisse': 'Itemtyp ist Singel-Choice', 'Konsequenz': 'Erhöhe Analyse um 10'}
	{'Regel_Id': 26.0, 'Prämisse': 'Gewicht Anwenden am größten und Gewicht Anwenden größer als 0 ', 'Konsequenz': 'Annotiere als Anwenden'}

Item-ID:  73
Itemtyp: FT
 Angewandte Regeln: 
	{'Regel_Id': 2.0, 'Prämisse': 'Keyword aus Verstehen in Aufgabe', 'Konsequenz': 'Erhöhe Verstehen um 1'}
	{'Regel_Id': 4.0, 'Prämisse': 'Keyword aus Analyse in Aufgabe', 'Konsequenz': 'Erhöhe Analyse um 1'}
	{'Regel_Id': 5.0, 'Prämisse': 'Keyword aus Synthese in Aufgabe', 'Konsequenz': 'Erhöhe Synthese um 1'}
	{'Regel_Id': 6.0, 'Prämisse': 'Keyword aus Evaluation in Aufgabe', 'Konsequenz': 'Erhöhe Evaluation um 1'}
	{'Regel_Id': 25.0, 'Prämisse': 'Gewicht Verstehen am größten und Gewicht Verstehen größer als 0 ', 'Konsequenz': 'Annotiere als Verstehen'}

Item-ID:  74
Itemtyp: FT
 Angewandte Regeln: 
	{'Regel_Id': 2.0, 'Prämisse': 'Keyword aus Verstehen in Aufgabe', 'Konsequenz': 'Erhöhe Verstehen um 1'}
	{'Regel_Id': 4.0, 'Prämisse': 'Keyword aus Analyse in Aufgabe', 'Konsequenz': 'Erhöhe Analyse um 1'}
	{'Regel_Id': 6.0, 'Prämisse': 'Keyword aus Evaluation in Aufgabe', 'Konsequenz': 'Erhöhe Evaluation um 1'}
	{'Regel_Id': 27.0, 'Prämisse': 'Gewicht Analyse am größten und Gewicht Analyse größer als 0 ', 'Konsequenz': 'Annotiere als Analyse'}

Item-ID:  75
Itemtyp: FT
 Angewandte Regeln: 
	{'Regel_Id': 3.0, 'Prämisse': 'Keyword aus Anwenden in Aufgabe', 'Konsequenz': 'Erhöhe Anwenden um 1'}
	{'Regel_Id': 4.0, 'Prämisse': 'Keyword aus Analyse in Aufgabe', 'Konsequenz': 'Erhöhe Analyse um 1'}
	{'Regel_Id': 6.0, 'Prämisse': 'Keyword aus Evaluation in Aufgabe', 'Konsequenz': 'Erhöhe Evaluation um 1'}
	{'Regel_Id': 26.0, 'Prämisse': 'Gewicht Anwenden am größten und Gewicht Anwenden größer als 0 ', 'Konsequenz': 'Annotiere als Anwenden'}

Item-ID:  76
Itemtyp: FT
 Angewandte Regeln: 
	{'Regel_Id': 1.0, 'Prämisse': 'Keyword aus Wissen in Aufgabe', 'Konsequenz': 'Erhöhe Wissen um 1'}
	{'Regel_Id': 2.0, 'Prämisse': 'Keyword aus Verstehen in Aufgabe', 'Konsequenz': 'Erhöhe Verstehen um 1'}
	{'Regel_Id': 25.0, 'Prämisse': 'Gewicht Verstehen am größten und Gewicht Verstehen größer als 0 ', 'Konsequenz': 'Annotiere als Verstehen'}

Item-ID:  77
Itemtyp: FT
 Angewandte Regeln: 
	{'Regel_Id': 2.0, 'Prämisse': 'Keyword aus Verstehen in Aufgabe', 'Konsequenz': 'Erhöhe Verstehen um 1'}
	{'Regel_Id': 4.0, 'Prämisse': 'Keyword aus Analyse in Aufgabe', 'Konsequenz': 'Erhöhe Analyse um 1'}
	{'Regel_Id': 6.0, 'Prämisse': 'Keyword aus Evaluation in Aufgabe', 'Konsequenz': 'Erhöhe Evaluation um 1'}
	{'Regel_Id': 27.0, 'Prämisse': 'Gewicht Analyse am größten und Gewicht Analyse größer als 0 ', 'Konsequenz': 'Annotiere als Analyse'}

Item-ID:  78
Itemtyp: FT
 Angewandte Regeln: 
	{'Regel_Id': 26.0, 'Prämisse': 'Gewicht Anwenden am größten und Gewicht Anwenden größer als 0 ', 'Konsequenz': 'Annotiere als Anwenden'}

Item-ID:  79
Itemtyp: FT
 Angewandte Regeln: 
	{'Regel_Id': 26.0, 'Prämisse': 'Gewicht Anwenden am größten und Gewicht Anwenden größer als 0 ', 'Konsequenz': 'Annotiere als Anwenden'}

Item-ID:  80
Itemtyp: FT
 Angewandte Regeln: 
	{'Regel_Id': 1.0, 'Prämisse': 'Keyword aus Wissen in Aufgabe', 'Konsequenz': 'Erhöhe Wissen um 1'}
	{'Regel_Id': 2.0, 'Prämisse': 'Keyword aus Verstehen in Aufgabe', 'Konsequenz': 'Erhöhe Verstehen um 1'}
	{'Regel_Id': 6.0, 'Prämisse': 'Keyword aus Evaluation in Aufgabe', 'Konsequenz': 'Erhöhe Evaluation um 1'}
	{'Regel_Id': 25.0, 'Prämisse': 'Gewicht Verstehen am größten und Gewicht Verstehen größer als 0 ', 'Konsequenz': 'Annotiere als Verstehen'}

Item-ID:  81
Itemtyp: FT
 Angewandte Regeln: 
	{'Regel_Id': 26.0, 'Prämisse': 'Gewicht Anwenden am größten und Gewicht Anwenden größer als 0 ', 'Konsequenz': 'Annotiere als Anwenden'}

Item-ID:  82
Itemtyp: FT
 Angewandte Regeln: 
	{'Regel_Id': 26.0, 'Prämisse': 'Gewicht Anwenden am größten und Gewicht Anwenden größer als 0 ', 'Konsequenz': 'Annotiere als Anwenden'}

Item-ID:  83
Itemtyp: FT
 Angewandte Regeln: 
	{'Regel_Id': 1.0, 'Prämisse': 'Keyword aus Wissen in Aufgabe', 'Konsequenz': 'Erhöhe Wissen um 1'}
	{'Regel_Id': 2.0, 'Prämisse': 'Keyword aus Verstehen in Aufgabe', 'Konsequenz': 'Erhöhe Verstehen um 1'}
	{'Regel_Id': 6.0, 'Prämisse': 'Keyword aus Evaluation in Aufgabe', 'Konsequenz': 'Erhöhe Evaluation um 1'}
	{'Regel_Id': 25.0, 'Prämisse': 'Gewicht Verstehen am größten und Gewicht Verstehen größer als 0 ', 'Konsequenz': 'Annotiere als Verstehen'}

